有無人睇黑豹時字幕「烏干達」腦補做「重慶大廈」？

覺得主角會叫個白人特工買錶

無啊，但見到你個名就諗起戇尻仔

腦你老母補咩

個意思明咪得，洗乜咁執著？